想問日文

動詞原型+ようにする可以解做主動地培養習慣,咁動詞+ことにする又同佢有乜唔同?
ことになる同ようになる依2個都係被動,佢地又有咩唔同?

你由頭學多次